今日去咗新屋嶺郊遊

手鐲如果想去嘅話記住要帶蚊怕水
好撚多蚊

你地覺得上面個popo有冇份強姦同埋打手足

由邊度開始行？

*足

沙嶺公墓出邊有條路行過去

推

輕力一推

大力一推

Ching 係自己一個行？

系牙！

咪扮野

ching做咩咁講